習帝登基日，有咩商機？？？

炒去北京嘅車飛？

巨b

賣毛主席頭像既習大大版本

唔好買黃布，以後都唔準著有黃色既衫

以後係紫色啲天下

小熊維尼大賣？

賣呢個習語錄